29歲先考CFA,再讀書會唔會遲?

本身finance grad...無考CFA/HKSI...考返會唔會好D?

目的係咩先
轉工?
係既話本身做緊咩
唔好人考又考 晒錢晒時間

學無前後，達者爲師

先

唔知為乜
但考緊level ii